重新預測，道指會升至30100點以上及很大機會企穩30000點

經過剛才138點的下跌，已洗走了多頭，馬上就會反彈上30100點以上，由於多頭已被清洗，今天早上期貨很大機會站穩30000點。

現時29945點

買左未？

收聲啦屌你老囤臭閪

多左好多少年股神

哇條友on9 到， 乜撚都冇就9 up

今晚高開，30100點以上，企穩30000點。

剛才已接近30100點，開盤之前大插一次，之後重上30100點。

短期內睇好35000

唔貼倉=廢話

駛唔駛 change my mind先

多頭空頭 大陸術語

我淨係識睇好睇淡

多頭空頭形容得更仔細，有畫面，好同淡太概括，中文黎講，多空頭這表達更佳。

道指現價29969，很大機會挑戰30000, 穿30000後很大機會嘗試30100
如穿30000後向下, 很可能見到29950，如下穿29950，下一個位便是29900

屌你299樓上先嚟講會上30000
唔知點形容你

現報30044, 很快重上30100左右。

升又係你跌又係你

屌你多頭空頭, 好倉淡倉好友淡友呀

佢想吉我話 *有機會*，又講升，又講跌。

呢個係對股評印象，但根本沒好好睇清楚我講得好確實，有埋大約時間。

屌我畫埋圖，

升市個個都少年股神
跌市一堆破產廢青

唔夠斜喎，清，重畫啦

會買升跌，升市唔代表有優勢。

道期都升緊百幾點啦
一開咪30100 仲洗畫圖？